新手一問 手續費問題

用濕鳩南洋 買收手續費 賣又要收手續費 夾埋成2舊幾水 好撚貴 想問係咪正常

用銀行一向都係貴 好正常

銀行攞嚟擺大舊而且唔會郁嘅貨

用中國信達附屬機構係咁上下